【打倒【劉細良】【打不死】

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！